係啊 咩都俾你講中晒

你開心啦

Noted with thanks

駁唔到